同靚女逼地鐵真係好爽

好似攬住咁

有冇考慮人地感受

原來就係你條死毒撚頭先係咁抽我水

如果你著到成枝美極咁我就信啦

我見到佢仲笑住望我

圖/老母

靚女

逼地鐵

磨牙

今日d女條裙勁撚短

咁大個仔都未試過

咩名？好似我fd

靚女坐隔離爽d

同條女搭地鐵=父目前犯

人地條女呢

我都試過 真係好正

你連自己老母都唔認得？

定 ？

逼地鐵見到靚女真係好正，好想直情貼住佢，不過又唔敢太狼，要諗辦法唔掂到佢，內心不斷交戰。

好辛苦的 驚比佢見到我扯左

靚女more plz

試過比個呀嬸逼入黎hi到條J

小心比人告

詩晴伸出小巧的香舌。今天以前沒有被第二個男人的舌舔過，而以自己的舌
去舔男人則是第一次。唇和唇相接後，舌頭就伸了進去，而陌生男人的舌也急急
地出來回禮。

「啊……」接著從詩晴這邊開始了舌頭的磨擦。

「爽不爽？小姐……要不要雞巴……要不要我操你？……」

「操吧……操我吧……啊……用你的大粗雞巴……操我……操死我吧……」

兩隻嬌挺的乳峰被大力的捏握，粗糙的手指用力搓捏柔嫩的乳尖。修長秀美
的雙腿被大大地分開，嬌挺的臀峰被壓擠變形。粗挺火熱的肉棒開始加速抽送，
滾燙的龜頭每一下都粗暴地戳進詩晴嬌嫩的子宮深處，被蜜汁充份滋潤的花肉死
死地緊緊箍夾住肉棒。

「啊……」像要擠進詩晴的身體一般，陌生男人的唇緊緊堵住詩晴性感的櫻
唇，兩手緊捏詩晴豐盈彈性的乳峰，死死壓擠詩晴苗條肉感的背臀，粗大的龜頭
深深插入詩晴的子宮，灼熱的岩漿恣情地噴灌進詩晴宛如處女的貞潔聖地。

「啊……大雞巴……啊……操我……操死我吧……」

兩腳離地反勾住陌生男人的雙腿，手指媾進陌生男人的背肌，頭倚在陌生男
人的肩上被窒息地深吻，詩晴像反轉的八爪魚軟癱攀附在陌生男人的身上。在胸
中狂叫著不知名的男人，貞潔端莊的淑女被身體深處火熱強勁的噴發送上了極樂
的峰巔。

列車呼嘯著駛進終點的站台……...

上面條女
睇相就
睇片即刻鳩縮

叫王緒緒

Ig: annabella00100

笑鳩你

Haha

忍住

三年前既事

果日我如常8點幾搭地鐵番工。
其實我份工根本唔駛咁早番，我咁早番係因為貪佢人多，見到d靚女可以逼埋去抽水。
果日我離遠就見到一個著住小背心、短裙既女仔，咁我就梗係急急腳咁走埋去啦。
點知當我準備佔據有利位置既時候，有個男仔以極快既身法攝左我個位。
佢攝左我個位之後，仲拎過黎啤一啤我，同我交換左個眼神。
佢用眼神同我講︰搵食行遠d啦！
我心諗︰今朝真係唔好彩，遇到行家爭食，呢程車白坐喇。

正當我考慮緊要唔要響下個站落車搵過第二個獵物既時候，我見到行家食得好滋味，成隻手high哂落個女仔個胸度，仲隨住列車既震盪輕輕咁擺動。
而個女仔就露出驚恐既表情，擺明係唔敢出聲果隻，根據我既經驗，呢type既女仔可以好放心咁食。
當然行家亦都知道呢點，如果唔係佢唔會咁放肆。

響呢個時候，我突然靈機一觸，用口型問個女仔︰係咪非禮？
佢輕輕咁點左一下頭。
我即刻捉住行家隻手，喝佢︰喂！你做咩呀？
佢望一望我，露出驚愕既神色。
我用眼神同佢講︰同我爭食？你都未死過。呢舖你仲唔斷正？哈哈哈！
我好正義咁問個女仔︰佢係咪非禮你？
個女仔唔出聲，點一點頭，d眼淚係咁流出黎。真係惹人憐愛呀陰公。

個男仔失去左常性，係咁用粗口鬧個女仔。又話佢痴線，又話佢樣衰，做雞都唔屌云云。
我心中暗笑︰你覺得佢咁差就唔好同我爭食啦！
個女仔好驚，捉住我手臂喱左響我後面。咁我就梗係好正義咁企響佢前面保護佢啦。
同一時間，有人已經用對講機同車長講左有人非禮。
停車之後，有幾個男人同我一齊夾手夾腳捉住個男仔。然後警察到左，又要落口供，又要上庭果d就唔多講喇。

之後，個女仔請我食飯。我好順利咁同左佢一齊。

唔到一個月，我已經攞正牌，可以盡情咁揸佢果對，我響地鐵已經好想揸既波。
當我地第一次做愛既時候，我有一種好奇妙既感覺。
我一邊抽插，一邊沉思。
啪、啪、啪、啪、啪．．．
唔知個男仔依家係咪響赤柱俾人屌緊菊花呢？
如果果日個男仔攝唔到我個位，依家扑緊野果個可能係佢
一諗到呢度，我就覺得好唏噓。
啪、啪、啪、啪、啪．．．
每一下啪啪聲都好沉重，仿佛係個男仔對我既控訴。

仆街真心想嘔

逼地鐵 more plz

屌

我都試過 一掂完到就軟撚左。。。

Agger
呢世人最接近老母以外嘅女人就係逼地鐵嗰陣

聽朝又有得逼

一定要望到佢縮望到佢驚

讀書冇試過？

正呀喂
more

gay

試過俾個OL用屎忽不停磨我條丁
初頭見佢彎腰攞野時個屎忽磨到我，就以為佢唔小心
但攞完又攞，攞左好多次都磨到我
利申：183cm高

另外試過有一次條女成對波迫埋黎迫左幾個站

仲要係佢身邊係咁索香水味

有次迫鐵隔離女女着熱褲 feel到大家啲腳毛不斷互相糾纏

都ok呀
雖然圖靚好多

條女一d都無嫌棄我

淨係睇你地啲描述 搞到我都扯扯地

巴打一定好靚仔

我扮晒野側身企隻手又扶野
好似無手掂佢咁
其實已經逼到貼住

無論搭mtr好 定巴士都好
只要見到有靚女就會即刻坐埋去
同靚女坐真係好正 隨住車既搖擺
大家有身體接觸 次次都掂到靚女
次次扯到硬一硬
有d仲會有體香，會大大力索
佢落車之後會索埋張櫈
即刻濕濕地

果班禽獸為作逼入去無所不用其極 難為你地可以咁enjoy

高汁

屎忽撞棍
唔敢迫去波到 好覺眼
但屎忽易迫好多

我有個朋友中學返學試過逼巴士，之後有兩條好正既學生妹心口對心口咁逼過黎，一左一右，真係好淫，之後佢情不自禁扯左

(以上為參考圖)

下面感覺同佢地條校裙有少少磨擦，之後仲好似有隻手把玩佢弟弟咁，佢又一直唔敢望下面，只見到啲學生妹上身逼到佢好埋，之後果兩個學生妹落車，先發現有隻手原來一直貼住佢下體，而果一個人係麻甩佬

(以上為參考圖)

有日係金鐘上車一開門就係個長腿妹妹
啲人迫我埋黎架我都唔想

諗起都覺得恐怖...

冇呀屌你老母
笑笑笑
鬼叫我生成咁嘅樣咩

大家 。。。腳毛

邊有咁多機會
同麻甩佬地盤佬迫就多

Gay?? 你唔識字??

有人話靚仔有人話唔係咁